[推到完場] s風暴

9:00

利申 睇過

push

同上星期有冇關係？

冇

馬會會蝕錢

唐寧

咸濕都知

伏唔伏？

馬會操盤手年薪150萬

仔仔

唔伏

冇槍跟咁貼

唔講唔記得 原來香港仲有ICAC

殺得一個，殺埋佢嘛

佢有

無左啦

真正chilam 唔洗再睇個假冒

男人心

老廉大d定警察大d

夜晚珠光寶氣又係林寶菜菜芬

icac乜撚都要識d

各有各做

點解拍到咁重TVB味

一播即死

頭先叫張智霖返入去條女係邊個？

有冇林家棟嫁?

無

我以為係廉政行動2018

大陸妹 wfc

男人心好似有D鬼鬼地

第一次睇
馬會做主題，好似幾正

Bowie

心心

有黑仔哥呀!!!

睇緊31

傻強 ?

係喎

傻強

石修石仔
傻強

dada係傻強條女

dada

傻強咁快死…

妹ar

Sor

好似真係有個少年廚神賭波自殺死

有仔仔

咁似tvb劇

咁快西痕

有冇dada跑去傻強度 gif???

條madam仲高過米七dada,痴撚線

上過cctvb

大陸妹madam好正

dada正d

仲要改埋姓劉
擺明講嗰個自殺既少年廚神

dada有撚米7

痴線,對住dada正係摸手摸腳 ?

dada好似何輝...呢套講賭波，有冇搵佢客串??

DADA好撚正 唔露對波果時

係

老強咩...

兄妹？

500都接

HALO

調你老味丫

netflix 睇完

調你老味呀

調你老味唔CUT

咁都走到

icac冇槍,點拉人

咁都唔救既

最好咩都唔好CUT啦..未睇過嫁

有一支

FEEL到套野有伏味

冇打手點拉人

上帝可唔可以製造一套冇黑仔嘅港產片??

呢個系列 ICAC好打得

好記得10年冠軍西班牙，14年小組2場都輸收皮

有

dada而家去咗邊

咪同今年度買德國輸到仆街一樣

霍景良

嫁左

z風暴dada同今集dada係咪唔同角色？
定2套只係平衡時空？

madam > dada

好耐無睇港產片但呢套好似幾好睇

有陣tvb味

點解CHILAM咁花底仲做到警察

mandy

MANDY呀!!!!!

Mandy

依套野都有MANDY份?

Mandy都出埋…TVB味…

大小姐炒咗？

諗緊睇呢套 定睇pearl果套

愛回家之s風暴

mandy對奶

老是常出現

呢條支那妹

夾到

會唔會都係假嫁個華老師?

d大陸妹真係好撚正

正 即時俾資料

用黎屌嫁炸

太重TVB劇集味

邊到又搵個易總出黎
依下仆街啦,會唔會穿煲?

成套野都係tvb影子

呢個系列跟本就係廉政行動放咗上大銀幕

TVB參與親啲電影都冇晒睇戲feel

古天樂好膠下

唔同...幾套係得古天樂個角色係一樣

女人

cn 紅十字

深圳係佢老家?
ICAC放深圳人? 我屌你老味呀

tammy , 李麗

屌紅十字會個單，係咁將新聞放上去拍

郭美美？

做乜撚

做乜9
又一齊食野

做乜鳩冇啦啦又打邊爐

?????????

做乜鳩

ICAC咁撚搏

咩鳩劇情黎

吹到頭髮都唔整
就返工

垃圾大陸佬
用湯淋仲傷啦
拎個爐扑
廢

跑步跟到電單車

icac contract制來
有事點算

摩佬

蔡少芬做緊棟篤神探

男人心一字馬

人中之龍

老咗好多

石修係

馬會大董

張松光有廣告

又係盧海鵬

應該有份

DADA完左嫁啦?

chilam好柒

吹到 咁簡單

未

仔仔殺手？

剎那 咩

有感情概人 保護dada

仔仔係咪0對白

9到爆
古天樂自己做卧底，條女比人扑到出火

囝囝係赤柬死剩種？

到底現實差佬會唔會真係放蛇果時搵人扮周圍d人
屌你老味無啦啦見到堆人帶哂耳機 傻既都知啦

dada 有冇人cap???

致敬郭炳湘新鴻基moko?

爆炸糖

姣到出水

送上門都唔要

高妹幾正

兩個一齊走

放夠流料未

無啦啦一大渣人跑

仔仔： MK 臭雞送都唔要

盧凱彭

屌你左望右望，係人都知你差佬啦

做到咁揚

成個商場都係ICAC警察，都知咩事啦

Locker 就當店鋪number

仔仔好靚仔

不嬲

成班廢柴

會唔會吹得誇左 即刻CUT到所有人訊號?

1米78都知

阻人扑野…

殘廁條女

阻人扑野 拎DADA過橋?

胸口前面個袋呢個特徵做咩唔講

華歌

超廢

幾時有多個頭盔

咁就跟人上電單車

嗱香港警察呢....

你老味,果對鷹眼黎架?

Da Da好正

天若有情咩

仔仔真係唔洗出聲都夠啦

仔仔真係好偉仔feel

條大陸妹仲有無戲份...

dada淫到出晒水

編劇係邊位
咁on9既劇情都寫得出

dada正撚到！！

COOL魔D戲

原來台灣明星，以為大陸仔

kfc巴打去咗邊
唔cap dada嘅???

係咪外判左俾TBB寫

00後

仔仔都唔識 你新香港人？

佢一定無睇流星花園

食牛雜，又抽水

仔仔咁撚柒 fishman呢啲先叫型

有咩好識
4個

岩岩佢果支筆,係咪USB黎?

就算你覺得佢7 同識唔識係兩回事wo

新移民定果時未出世？

1500moko217咁撚廢嘅暗號都諗得出，唔係TVB又點會咁，驚死觀眾唔明咁

報警啦屌

唔帶架生去殺人

唔call backup

咁就香左

保安主任啲家居保安咁撚樣

高長勝咁早死

職業殺手：

咪仔仔勁

孫白揚好惨

林保怡真係好戲

咩料呀咩劇情

最大敗筆係搵張智霖做

高妹好正

做乜9

打波...咩料

做物尻

做乜鳩呀

消防

好撚無聊…

做乜鳩呀又

yeah!!!

以為好周星馳D戲咁起舞

屌你咩,打波

蔡潔

好似

覺得呢套係三套之中最悶

條大陸妹

叫親風暴d劇情都流流地

邊三套？

殺！

2600萬..做雞都唔掂

職業殺手
都係衰係女人手

Z風暴、S風暴、L風暴

2600萬? 差咁撚多,拉去做雞還啦

想同你搞番場

英雄難過...

Bar妹自己飲埋一份

dada唔露波
俾支那妹露

認真？

你真係要重睇啦

屌dada

好你條...
女人

又係女人累事

好人

有睇L，覺得係一套膠膠地既兵捉賊電影，但未至悶到訓 不停跑黎跑去

阿sa

4套wo

佢好淫黎架

咩玩法dada

酒呀 酒呀

上個星期好睇d
呢套有少少悶

王菲復出呀

女人心

第四套上畫未？

幾好睇

好撚屎啲戲呢條女，揸條筆扮寫字，又要望撚住人

睇廣告見到黎緊套律師劇 搵麥明詩做
想搵佢串班演員定係想搵佢串個編劇?

呀sir做野

扮工mode

黑警

自己怕死喺度瀨

多得你啦 dada

走啊

間酒吧今日唔開？

咪係
好似唔關自己事咁

你係佢個妹，你call第個嚟做乜

發夢同初戀?
即係發緊春夢

賭完波仲可以做警察

風暴1 z s l p

肯同老細講咪得囉

無得升姐

dada放走個犯好似當冇野咁
起碼俾古天樂屌返鑊啦

鵬哥

好似下年上 p風暴 有林峰 周秀娜

有d鏡頭拍得好大陸

賭到咁大喎 就算留到都降返做pc行街啦

個半鐘有多 啲劇情好似好慢…

用大機影

古天樂係咪諗住拍晒26個英文字母

撞一撞就死火

黃百鳴
遲D有葉問4

其實而家跟蹤唔係可以射粒gps落架車度㗎咩

葉問 vs Yuri Boyka

點解叫S風暴？S代表乜？

悶到瞓著

Stupid

Soccer(?)

Shit

反而葉問有d保証，上次第3集我覺得好睇

香港可唔可以拍返多啲笑片同恐怖片？警匪動作片已經太悶

Sleeeeeeepy

鬼佬都講蝗語

無水警咩

出左公海

！？？？

真仆街 搵dada 啦

有冇咁唔小心呀…

殺完人即刻俾人殺返

點撚樣飛架

用fps ma

幪面超人

仲現金交收

你望下見唔見到大嶼山先啦

講黎講去都係搵個殺手

咁撚型飛住車殺人下一個shot就俾人一槍射低

殺手殺殺手感覺就好似天枰吊天枰咁

BOMB

蝻

isis

班蝻唔搞dada嘅

isis搞埋賭波

阿妹實俾班洋腸

會唔會將DADA先姦後殺?

南灣船廠

係咁掉電話

南灣船廠個牌同九記士多一樣既

有無咁撚勁呀

個鬼佬有冇咁勁，一聽就repeat到
個阿叉又係on9，聽話過隻狗

仔仔黎

警察智力突然爆升
賊智力全部急降

大莊家黎香港殺人

啊鬼你都係講番英文啦

屌同鬼佬講蝗話

全世界都講蝗語

dada豬隊友

好撚老套好撚柒

螝蝻都講蝗語

跟住個心臟係左邊？

點解要同你交換，兩個人質要晒唔得

Chilam死 ？

Chilam要死，dada唔洗死

仔仔應該差唔多出現

仔仔出黎反CUP未?

佢個身特製架?
頂到粒彈,保到DADA?

應該唔會死呀..下套仲有佢嫁

鬼佬講左半個鐘國語

右邊

打左邊

點解唔call sdu

唔會la 死左邊有第3集

dada咁都無中槍

鬼佬講蝗語
係咪可以比啲支那人打飛機話鬼佬做壞人都學蝗語

係 黎一個英雄救美

馬神轉行做救護
call唔到

大莊家歐洲飛黎香港拎番枝筆

卓義囉

醫生實話差幾mm打中心臟之類

黃敏德呢

連小學雞打機都知，要殺人，射頭啦

咁都唔中

Dada牌避彈衣

射十幾槍冇槍中

盲

對住射 唔中？

上集z風暴俾人拉咗

拎dada係後面擋子彈
真識玩

直線 冇一槍中

頭先跌落海個殺手係咪佢？

屌你，仲叫

咩車 咁都唔死

isis斬個頭落黎是常識吧

屌
仲叫乜閪

ICAC槍法如神

ICAC 槍戰

點解一定要兩個都邊行邊射

老廉真係忙

白痴 用沙鷹

o 仔仔

Wooo呢下估唔到

狙擊準
飛出黎都中到頭

點解身為老廉要開埋槍？ 唔報警搵飛虎

個狙手咁撚廢

邊有老闆自己咁搏

壞人殺壞人
古生你做乜

仲勇過警察

擺到明係個死CAM狗 CAM死個位啦

又死

好撚戇鳩

Dada同之前 Z風暴同一個角色？

剛剛開電視

咁樣執雞

車人4個冇事
被車個個

老廉有鎗嫁

屌你爆頭仲有意識咁耐仲識自己合眼

ICAC you are under arrest
句台詞柒到癲

側撞好攞命 尤其右邊撞埋去

睇廉政先鋒單元劇仲好睇過呢套垃圾

馬會選主席點解要上北京

應該會對其他射死左既犯再講多次

電影黎？ 仲鳩過cctvb 嗰d咩廉政行動1999

完

亂尻咁黎…

港產片

咁就完

仔仔無得扑dada

呢套似係幫ICAC倒米

周渝民角色有咩用？

件大陸女人無再出現過

仆街 我睇左乜尻

轉台睇明豬

我睇咗啲咩

套野係講ICAC? 同廉政行動有咩分別

咁樣完

仲廢過上星期果套

垃圾
完

套野真係好柒
柒到咁既電影 都真係唔多見

電影版 劇情再膠d

呢套真係差，草草了事

槍戰on9版

膠劇，好多漏洞，好多logic都唔啱

上星期果套起碼好笑

第一次睇呢啲風暴電影
你老味我發誓唔撚會再睇，係免費都唔睇呀

廉政行動高汁好多

下 咁就完架啦
我睇左d乜？

如果一早拎枝筆出黎就無戲做

唔係唔想畀錢睇港產片 支持香港電影圈
而係畀唔落手

一開波見講馬會賭波有興趣睇下
又曬鳩左兩粒鐘

dada一早俾chilam捉走仔仔就無人死

Same here

張智霖應該冇死架wo
L 風暴都仲有佢

仆你個街 衰撚過tvb廉政行動
劇情鬆散 又沒高潮起伏

張智霖有無死都無講

好彩唔係入場睇

但 L 風暴個 ending 仲更垃圾

下集講番無死

片尾就差一路有真老廉講防貪一路播字幕就變廉政行動

補槍都唔撚死？

係屋企睇都覺得浪費左人生兩個鐘
早知睇PEARL CLOVERFILED
諗住NETFLIX除時有所以唔睇住睇無線, 點撚知中哂伏

黑仔 大陸女人 無下文
蔡少芬 仔仔個角色根本求其搵二打六做都無問題

點解槍戰片犯同一個錯誤犯咁耐，車門係擋唔到子彈架，現實上兩邊門穿晒都仲得

突然覺得奸狗劉華套野好睇好多

搵愛回家果班做都得啦
又冇特技 搞下笑完場仲高收視

Dada 同之前z 風暴同一角色？

#metoo
馬會講兩野就收皮